大家一齊搵錢

然後一齊移民

有咩好路數？